疑似警司Twitter大解放 制服特寫自瀆相任君瀏覽 疑藍衫警為白衫警口交照露出

疑似警司Twitter大解放 制服特寫自瀆相任君瀏覽 疑藍衫警為白衫警口交照露出

//涉事的Twitter賬戶名為「西裝制服の日常」，於今年2月開設，至今有逾4,600名網民跟隨。上載者在賬戶介紹中表明：「@香港.. 制服、西裝同好，歡迎交流。」該賬戶同時關注了約300個Twitter賬戶，當中不少同樣分享制服相片。//
好嘔心

講還講

This

GAY

身型似李桂華？